有線體育記者林普斯都比人雞咗

有線新聞今日突然裁員，部份其他部門員工憤而請辭，如中國組全組離職，據了解體育組記者陳漢威及林普斯同食「無情雞」，兩人入行已久，林普斯旁述生動，他報道體育新聞不時借機「抽水」諷刺時弊，風格獨特，早於2013年他報道南華對愉園球賽時即以「一籃子攻勢嚟啦喎」形容比賽，諷刺時任商務及經濟發展局局長蘇錦樑解釋香港電視不獲發牌的原因。

今年八月林普斯報道俄超賽事時，又提及「莫斯科戴拿模用咗39分鐘多啲，攻入領先嘅一球，其實邊有用咗39分鐘咁耐呢？」反擊高級警司陳天柱針對721事件的說法；同月有線新聞部解僱三名工程部資深員工，有線員工發起聯署反對，林普斯翌日報道歐聯賽事時，表示「往績有目共睹，建立從來並不容易，但摧毀可以只係轉眼之間」，不少網民認為他話中有話，暗諷高層決定漠視公司利益。

好明顯玩針對

經典緊係要重溫

幾高質

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

已經無見佢一排
最後都係要咁雞咗佢

咩係事實 應該心中有數嘞

真係好高質

最鍾意睇佢報體育

撳錯不推文 推返先

拉隊啦

搞撚錯。。。。

兩個都正

屌 有線新聞最期待係佢講波

支持林普斯

真係好正

用自己嘅專業發聲

屌 好明顯打壓啦

兩個都做左好耐

依家睇完笑唔出

推

係 仲有陳漢威

祝你在別處發光

麗馨 有無炒到

佢講波新聞幾好

屌

有線: 點解呀, 點解呀, 美好既一切點解冇好好珍惜呀 ~~ !!!

cut 有線啦

佢講波好生動好搞笑
每次新聞最尾都期待佢旁述
唔怪之得今晚無左佢啦

啱啱仲等緊

其實佢抽水都抽咗好耐
係721太明顯姐

係門口揮手唔一齊走果班

支持林手足

擺明玩針對

好正...

全部中晒

唔算最高質
有啲仲高質好多

d

Push
一定要支持

仲有用腳踢市民話係推事件

好正呀

仲有冇其他片

林普斯啲稿我敢講係而家香港體育記者入面最高質

有哂片，影底哂，有證有據

唔睇波嘅人都會鍾意聽佢講波

Respect!!!

拍一拍
定係推呢

有線新聞今日解僱約 40 名新聞部員工，服務有線逾 15 年的新聞主播劉紫鳳及體育記者陳漢威，以及另一位年資較淺的林普斯都被裁撤。

劉紫鳳及陳漢威先後離開荃灣有線大樓。

岩岩樓盤傳真果個女主持隻眼都紅晒，要帶口罩
最後仲講今日係佢最後一次主持
真心好慘
撐住呀！

好鍾意佢講波把聲呀dllm

可摸耳開個youtube青勞講波等我可以J下把聲

差唔多每一次精華都抽水, 唔只一段

把聲即刻好有印象

以講波嚟懷緬哥哥

邊個

林普斯同陳漢威都好正

香港依家小小聲音都容不下

姓嚴的

後面say goodbye嗰班仆街係邊個黎？
要走就一齊走唔走就唔好攞景贈興啦

果班一定有好大既負擔

林普斯

係

大家都有共同進退
只係比解僱要早d離開
有線高層我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

以前睇77台好鐘意睇佢報體育

炒撚晒啲記者 我以後唔睇有線呀屌你

係喎 ,星期日睇樓個節目條女係咪都雞埋

咩叫雞左?

佢算係伍家謙之後講新聞波講得過癮既主播

最後見個次都抽到乾晒

炒就即刻走，辭職個班要一個月通知呀

擺到明玩針對

林普斯真係講波講到諷刺時事做得超好
陳漢威都做得好好

垃撚圾有線

咪就係遞左信果班

串到
好撚正
融入現實生活先係講波佬嘅價值

林普斯同陳漢威真係由細聽到大
屌你老母有線

抽水都唔俾
香港人就黎要好似中國人咁乜都煽情先生存到

吳晃榮之後最有料

知道朝朝見到既面孔比人炒
好心酸

//有線電視客戶服務頁面已經改良左，登入帳戶之後，只要一按終止服務，就可以立即CUT合約，既方便又快捷，請廣傳

Cut 得

講波最高境界 每一次聽都覺得好犀利好唔簡單
好人一生平安

辭職一個月通知啊大佬......

又少左一個
唉

睇肉無中國無刺針無
我續黎把撚啊

伍訪榮, 伍家謙 後 諗住終於湧現新一代....可惜
獎盃背後係幾多人既付出同努力

林普斯真係講得好好

開個youtube chanel講下體育 一定搵仲多

好鍾意聽佢講波！

仲要講得黎一啲都唔牽強

王牌主播都要走 睇佢哋報新聞十機年 😭

咩係事實 應該心中有數啦

Push

林普斯講波真係好正
陳漢威都唔差

高質必推

可惜冇一個台請到佢
間間都藍

係咁直線抽擊 唔怪得知特登點名要雞佢
班狗一定係喺狗處冇嘢做睇波嗰陣畀佢係咁串嬲住嬲住焗到爆

佢啲稿好正

有才華！

佢啲旁述好正

林普斯啲稿真心正 近年嚟好欣賞嘅一個體育記者
可惜香港已經冇哂新聞自由言論自由 祝你哋離開呢個是非之地再有自己嘅天空啦

好鐘意睇有線體育新聞

報道體育新聞講高質係陳焜傑好d，但走左去tvb